［月經］入嚟放底你最鐘意嘅劇同戲

又sem break要毒喺屋企
碌Netflix碌極都冇野好睇/睇咗
求推薦

我講先
劇：Inside no.9 九號祕事
呢套野係玩twist 每集唔同故事
有親情 恐怖 懸疑
睇第一集衣櫃已經睇到我呆撚咗
但身邊好少人講
我心目中神劇（沒有之一）

戲：500 days of summer
套野唔算神但我好鐘意
其實feel到summer一直都好愛男主角
某程度係Tom唔識珍惜
成套野好平淡咁描述一段關係
但好真實
次次睇完都想喊

When Harry Met Sally

Secret life of Walter Mitty
About Time
Coco

戲：
About Time
Eternal sunshine of the spotless mind
Love Rosie 劇情少老套 但音樂不錯

好多外國劇都好好睇
但我自己最鍾意係本土既天與地

一公升眼淚

最近有睇埋I am thinking of ending something
無痛失戀個導演
評價好兩極但我覺得都好正